%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage[a6paper, landscape, left=1.5cm, right=1.5cm]{geometry}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

Exercices du chapitre 6 (pages 133 et suivantes).

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Définitions}
  Sinus et Cosinus &\\
  Cercle trigonométrique &\\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}

  Utiliser l'enroulement de la droite des réels & 30, 32 à 41. \\
  Utiliser les sinus et cosinus & 54 à 58 \\
  Manier la trigonométrie du triangle rectangle. & 66 à 68 \\
  Déterminer $\cos x$ connaissant $\sin x$ et un intervalle auquel appartient $x$ (ou inversement). & 60, 61 \\
  % Résoudre des problèmes & TODO \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
